留守poly既同學仔，知唔知poly有三個canteen

新舊兩個，第三個係係去運動場條樓梯左手邊條巷仔行入d（未出馬路前），係教職員專用
入面應該有野食

希望幫到留係學校溫書既校外同學仔

如果知就當我冇講過

職員can同舊can share同一個廚房

係正舊can隔離 咪玩
新can樓上就真係仲有